疑似浸大Hall G 四圍播毒

求料同ig

九龍GG

人地憑自己本事搵錢 關你撚事咩死毒撚

你老母閪
俾錢佢賺呀我
得唔得

一定好功夫

臭閪因為佢九成又要收緊限聚令

收緊都係唔封關有撚用咩

邊到睇得出係hall g呢

酒店群組

佢正一食屎狗有狗屋唔去，肯定藍屍雞嚟

唔會收緊
仲會免檢

😌女人用西搵到錢

係自己本事

又幾好體力 想睇樣

How much 1q?

好人好姐點會staycation,一定係做雞,就係佢哋引發咗第四波

問價

點解可以去到咁多地方
真正九龍新界無得避

好撚心啦, 憑女都話人係做雞, 你老母咪又係女人!

港九新界去哂!

G

shk酒店又中

想識幾錢1q

2間酒店就雞？

就係知林鄭月娥唔封關，我哋先要起限聚令下生存
但依條女出現， 到時又要封酒吧餐廳堂食港超閉門

Shk又奶野

痴撚線港九新界東南西北去齊

留名睇女權撚入黎罵你屈人hall g

有圖再叫我

其實點樣睇到人地係雞？

識收陰肌

我完全唔明點得出Hall G?

佢又唔係話一日內去哂咁多個地方

成班on9仔睇標題就先入為主以為人地係做雞四圍去

其實係咪一定比人知道哂啲行蹤

去酒店=雞

有冇得話唔記得去過邊

其他人係點就唔知

呢一單，以佢黎講，佢肯做g 算係造福大家，應該支持

九成九stay caution又酒店party

其實唔係唔見得光既 正常都會講啦 呢個係良心問題姐

個道理同飲湯群組一樣 班雞蟲實死口話唔知邊到野返黎
因為佢地唔見得光麻

去酒店扑嘢都係雞
樓主係咪on9

屯門走去深水埗做運動

去酒店仲點叫hall g

咁我意思啲雞蟲有冇得講話唔記得

你知唔知大把女會同男朋友去爆房

我估佢死口唔講 點會比人知 除非斷正啦

臭g

成十個人喎大佬

因為連登毒撚心目中
所有女都係雞

奪命勾魂一字馬

有班仇女既仇到痴左線
見到女就個個話係雞

最初係班玩膠既帶起風氣
之後有班細路就慢慢變左真心

... 周圍去唔同酒店....

其實有幾on9先覺得酒店=扑野

出面都有party room for 十幾人啦 唔通下下都淫亂party齊齊扑咩

到底有幾on9 先會十個人一齊去酒店玩
之前酒店咪講咗會收緊規則

短時間內去咁撚多間酒店
唔係做雞做乜撚嘢呢?

做運動姐

你都戇鳩
關連登毒撚乜撚嘢事?
佢短時間內去咁撚多間酒店
所以佢一撚定係雞

住屯門去北角開酒店同男朋友扑野

去酒店去staycation 就係g?
乜撚道理嚟？

Staycation

今次撐你

收皮啦

有冇樣
死全家啦呢個
應該拉佢坐返十年八年

認真咩 而家咁多酒店出千幾蚊晚 房連buffet 身邊唔少人去

staycation姐

樓主真心好恐怖

係女就話係雞

成班無女毒撚話人g 酒店咁平同條仔周圍去唔得咩

毒撚唔去酒店架 唔好怪佢地

連登啲回覆真係一日比一日精彩

私樓洗去咩
柒頭窮撚

2間酒店就好撚多間

佢都唔係住hall😀

好想試Hall G
唔係只服務 園內大學生咩？

呢個真 本身連登喺社運嗰陣洗底 宜家又搞翻臭

關你撚事咩死臭閪
就係關我事點撚樣啊

去下staycation就話做雞？
毒J們記住留喺屋企打飛機唔好出門啦

貧窮限制思想
基本上依家食餐buffet 個價都包房

你係雞蟲？

對住你呢啲搭巴士會想捅死女友的人講都嘥氣

On9同男朋友扑野唔得？

人地係度散播病毒呀 咁關唔關你事呀？

樓主個腦有問題

去下酒店去下staycation 就話係g

咁你老母你家姐你個妹都係g啦

你唔去屌林鄭唔封關 走黎屌普通市民開工？

毒撚唔抵得人爆房

生活多姿多采

關雞咩事

下 同男朋友去唔得嘅？你無咁嘅機會唔代表人地無

帝京5百幾都有啦 咁就話人雞 拍拖唔得？

個排wfh廢事留係屋企 兩個星期差唔多試晒太子旺角尖沙咀啲酒店又唔係貴

浸中又贏

幾錢q?

唔封關係一件事 但有事仲周圍走咁樣又好合理？

做美容，賓周按摩呀？

撚知自己有冇事咩 唔開工你養佢？

咁照你咁講餐廳有事係咪都要照開工？
而家唔係針對佢開工
而係佢可能係度散播病毒嘛

其實去個旅行都唔止Staycation個價啦
而家咁平咪住下hea下 反正都去唔到旅行

明知中左重四圍走先叫播毒

咁你係咪寧願餓死都唔返工？

你又知佢冇病徵？

又唔係叫佢長期停工

樓主好可憐，無女扑野淨係可以叫雞
就以為去親酒店就會扑野，扑野都係叫雞唔係情侶
好慘

成班連登仔一方面賴開關，另一方面成班廢青廢老staycation/ LKF又當睇唔到

婚前性行為既都係雞

總之中武肺
男既叫雞
女既做雞
係咪?

手停口停

佢地有係hall搞party

到時有第四波就全港一齊手停口停

D毒撚真係痴撚線

雞就雞 hall g就hall g
識分未？

睇哂啦

攬炒

有病都仲番工

唔撚笑你奴隸獸都唔得
香港有呢類人唔撚使斷尾

餓死都唔撚返工

仲唔係ptgf

dllm就係呢d人
仲出去玩呢樣玩個樣
黑心講句仲出去玩 酒吧個d死哂
疫情就停

又要回帶rubbishptgf

多人聚會冇防疫意識係一回事，洗唔洗下下話人去酒店就係做雞？

個案5398：
．23歲女子，住在屯門鄉事會路18號明偉大廈，是浸會大學學生，最後一日上課為11月3日

．11月5日發燒，向私家醫生求醫後確診
．傳染期期間，11月4至5日曾與5名朋友到北角凱悅尚萃酒店Staycation；潛伏期期間，在10月30至31日與10多名朋友到帝京酒店Staycation

．潛伏期期間曾到多個跆拳道館，包括炮台山英皇道155-157號六合商業大廈的跆拳道館、黃竹坑香葉道的韓國跆拳道青道館，以及一間位於深水埗的跆拳道館等；並曾到妙法齋一分店吃飯

．11月5日曾到旺角中心看牙醫，當時無不適，但離開後乘車期間覺得不適，前往求醫，牙醫要檢疫；11月4日曾到屯門置樂「美集」做美容

下 去做hall g唔得嘅？你無咁嘅機會唔代表人地無

雞就雞啦

咁耐都冇圖
求撚其啦 理鳩佢第幾波
個所謂限聚令你乖乖地做順民咪乜撚都唔驚囉

屌有撚咩洗唔洗底
高登開始就一早係仇女
社運完以為連登仔高質咁天真咩

你老母都係雞

你冇女就條條女都係雞
收下把口啦

講唔過就人身攻擊牙

連登仔果然係連登仔，個個都未讀過書咁，正常22歲y4佢而家先23何來老，讀Edu都要5年啦，瞓撚醒未

秒

柒頭無野講啦
得番呢句
屌你老母臭閪

香港咁易餓死人早就暴動啦
奴隸獸
番工播毒
叫中國政府拎你試藥最撚好
咪撚出嚟番工害人害物

乜撚嘢條條女都係雞?
老鳳有女喎，條女仲要唔係雞
不過短期內去過兩間酒店
唔講清楚好難唔引起嫌疑

調轉係男患者
咪又係比人屈叫雞
呢個時期係酒店斷正無計

係女都係做雞
係男都會叫雞
因為樓主用自己量度他人

樓豬﹕「知唔知點解我無女呀？因為女人都係G！」

希望你只係假膠, 如果唔係你的人生真係好悲哀